人人都係利君雅

Batman 個概念，係香港實現左

記者level up

但氣勢同問題尖銳度仲要鍛練下

繼續努力, 羅馬非一日建成

此風不可不長

剛才唔見利君雅?

好快到記者示威

真係懷疑佢係咪被black list左

可能ON LEAVE?
有冇記者行家知?

記者們好波！

真係警方要求呀屌!!!!!!!!!!!!!!!!